好撚嬲，不過聽日繼續番工

咁樣有撚用咩，個個話支持後生仔
轉個頭繼續去建設社會，
我係林鄭我都理撚得你
罷工罷課罷市做唔到，個政府一定唔會理9你
留意番，我地個政府唔係民選，唔洗同選民要交代

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師